火牛12v電壓慢慢升上24v

開機入Bios睇係12v
之後12v個電壓會慢慢升上24v
咁係代表住啲咩

隻牛係Antec 620w 80plus 銅牌
升到13v會自己重開機
啱啱升到24v變咗黑畫面了

利申：隻牛已經用咗幾年
之前都有升壓嘅問題
但過咗排冇事

代表你有無限電力可以用了

即刻拆走隻火牛拎去維修
電壓唔正常99%係隻火牛出事

你有電錶同萬字夾可以試埋呢樣
拆走火牛之後
駁返落220V牆插開著隻火牛
short一次24-pin嘅黑線同綠線
度吓黃線同黑線之間個電壓幾多V

應該讀錯啫......唔係既話應該著左火

畀麵神燈到佢升

12v插=4pin
升壓應該得一下？

壞牛囉
繞線牛會12v變16都試過
12v變24v真係未見過

火牛on load係會減
仲升

又係 Antec
依個仆街牌子仲要害多幾多人 ?

rma

真係上到24V仲未冇著火
代表只係底板電壓檢測出錯

火牛肯定冇乜事

hdd, ram, gpu全滅

咪講咗會自動熄機囉
底板有電壓保護會自動熄機／機都開唔到
試下入BIOS熄咗佢睇吓有無煙花睇

有電錶但唔知點插
多謝巴打教路

巴打有咩好牛推介

但我試另一塊板
撻唔著部機

放心
全部健在
除咗牛冇死傷

萬字夾加鱷魚鉗

Corsair RMx / 貴價 Seasonic

晏啲返去試下
試完再Update返
Thanks bro

下次會參考下
之前見佢幾平好似好抵玩咁

雖則用咗幾年
不過都想佢可以延長佢嘅壽命

電錶check 24pin 完全冇問題
用另一塊板試
開機有四下長響同一下短
上網搵唔到原因

另外 響完四長一短會Reboot

2條12v黃線正常
-12v線比較低壓 大約11.72v
24pin全正常

另外8pin供電都正常
同樣係12.18v

顯示卡16pin同上